[四雄對決]NBA季後賽討論區(57)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

沒打進All-NBA 隊但是有得票的球員 (括弧內的是一隊票數的數目)：
Karl-Anthony Towns, Minnesota, 50 (2);
Chris Paul, LA Clippers, 49;
Marc Gasol, Memphis, 48 (2);
DeMarcus Cousins, New Orleans, 42 (2);
Paul George, Indiana, 40;
Gordon Hayward, Utah, 27;
Hassan Whiteside, Miami, 18;
Kyrie Irving, Cleveland, 14;
Klay Thompson, Golden State, 14;
Nikola Jokic, Denver, 12 (1);
Damian Lillard, Portland, 12;
Paul Millsap, Atlanta, 3;
LaMarcus Aldridge, San Antonio, 1;
Blake Griffin, LA Clippers, 1;
Al Horford, Boston, 1.

Lma睇佢敢zip kd已經值俾一票佢

suns

CP3 換Curry
格芬換吾皇
DAJ換Gobert
用DAJ走既錢簽PG
整走JC reddick 清cap

然後等KD抱團
+吾皇吸引老將底薪光環

GG

唔使
叫zaza攝哂所有人腳就得

炒左文件河條垃圾
一係波叔同短手怪過燒鵝
波叔、PG13、短手怪、表弟、一眉鵝皇
唸下都出晒水

仲響潛艇！？
不了

因為吾皇退
佢都帶唔到隊

其他人好似補到第一下交左貨就收工

杜蘭特談最佳陣容：我應該進入第一陣容

[追夢綠為Thompson抱不平爆粗口]

NBA公布了這季的年度最佳陣容，而金州勇士共三名球員入選，Stephen Curry和Kevin Durant入選了年度第二隊，Draymond Green入選了年度第三隊，上季是第三隊的Klay Thompson則遺憾落選。

對此Draymond Green跳了出來為隊友抱不平，他接受採訪時甚至說出“I think it's bullshit.”來表達他的不滿，他談到:「看看整個聯盟，我們隊，我們贏了67勝和一些其他事情，而聯盟中較有競爭力的就那三、四支隊伍，Klay是我們隊上最好的三名球員之一，但卻沒能入選最佳陣容，這真的非常瘋狂。」
「入選的一些球員場均也是20分，但戰績差了我們很多，我真的不懂，他憑什麼沒入選。」他說道

但其實說起來，只能說今年的後衛實在太猛，各個的數據都迎來井噴，Russell Westbrook,James Harden,Isaiah Thomas,John Wall,DeMar DeRozan通通打出了生涯年，而Curry雖然數據不如前年那樣火爆，但依然相當出色，所以說Klay Thompson雖然也打出生涯最佳的表現，確實有資格入選年度最佳陣容，但優秀的球員實在太多，只能說他生不逢時。

季中傳過用bg換melo 我覺得值得一試可惜

大飛關鍵時間冇人壓到場呢個真係最大問題

黑爺勁

Zaza入都未輪到你啦

咁快就開戰

我記得好似後尾傾到rivers reddick trade melo

咁都唔trade 真係笨柒

你貴為mvp去抱人地個mvp
Zaza係收左人地個mvp皮（身體上）

痴撚線

認真嘅
雖然76人成日俾人笑

但佢同綠軍做法係最好

詹皇未老，勇士未散，邊有可能贏

咪tank下抽波仔，超級巨星留

其他都換簽

作為隊友
唔攬klay咁可以點講？
唔通話淫klay抵死

綠軍簡直神級

但佢又肴底

?

佢蠢在唔係zip curry呢點曳啲

淆呀！？
下場齊齊zip喇

NBA熱門新秀Lonzo的父親此前針對女性的言論顯然讓76人球員Ben Simmons的姐姐感到不滿，她在推特上表示希望Ball最終進入聯盟時，會被自己的弟弟隔扣。
「我希望我的弟弟可以在下賽季狠狠地隔扣Ball，這樣他的爸爸就可以跑到球場上扶他站起來......」Simmons的姐姐在推特上寫道。

快艇都夾左好幾年...如果快艇冇正常防守...佢個第4點黎
後面第5, 第6果d係咩防守
仲有東岸果班友

馬刺表示...前年比班冇正常防守既人ko

冇正常防守好似太誇張...快艇防守起碼中上級別

好似有野係加埋jc定唔知點

總之果下唔換就知唔夠決心

攬住個仔過世

唔敢搏咪繼續洗大錢一輪遊囉

Ball老豆真係負資產黎

唔敢講76係最好, 但綠軍果隻係神級

76係冇方向, 無止境tank 咁款, 到底tank 到幾時都唔知咁
真係死好命, 比佢pick 中左embiid 先有方向
如果跌parker落黎, 而家都仲係一直柒碌落去

近日，塞爾提克抽中了今年的狀元籤，他們有機會得到熱門新秀控衛Markelle Fultz。綠軍當家球星Isaiah Thomas表示自己已經和Fultz聯繫過了，二人聊了不少話題。

Thomas沒有透露他們二人到底聊了些什麼內容，但他表示，Fultz很興奮自己有可能成為狀元，很興奮有可能去綠軍打球。

冇做開dirty work係差D邊似保雲同zaza,一係唔做一做做到底

黑暗兵法-負面宣傳

Kevin Durant和Stephen Curry不但分享著位於奧克蘭勇士訓練館的投籃場地。還在今天分享了例行賽最佳陣容二陣的兩個席位。 作為曾經的MVP人選，他們對於今年NBA對於獎項公布的改革也有相似的觀點。

進入這一名單的Durant，Curry和Green倒是對於自己位列其中沒有太大的反應。可是對於Thompson沒有進入這一名單反應頗大。Curry表示，Thompson絕對值得一個席位。而Green則在回答採訪時直接開噴，「那絕對是狗屁。這是一支取得了67勝球隊裡最好的三個球員之一，場均20多分，防守上的表現更是出色。這簡直太瘋狂了。」他搖搖頭說，「我猜別人總得想點辦法給我們點顏色看看。」

除了對於Thompson缺席這一份名單的不滿，Durant和Curry兩個曾經的MVP也對今年新試行的例行賽獎項的公布制度有話要說。

「我還是喜歡以前的方式」Durant開門見山。

有冇個分表睇下阿, 1,2,3 team

以前係點？

在結束了和塞爾提克的搶七大戰後，巫師已經結束了本賽季，但對於Bradley Beal來說，他仍有一些不甘，因為他覺得巫師如果對上騎士，勝算還是樂觀的。

「騎士根本不想看到我們，」Beal表示，「我覺得這就是之所以他們沒在第二輪遇到我們的原因，他們避開了。他們不想在第二輪看到我們。要嘛也是在東區決賽再倒下，他們不希望在東區第二輪就倒下。」

接受唔到無巨頭

這項恐怖紀錄，可能也只有「俠客」歐尼爾（Shaquille O'neal）才配擁有！根據《Reddit》統計，從1983年到今天，每年NBA總冠軍隊都至少有1名球員當過歐尼爾的隊友，就算今年球季還沒打完，卻已提前確定又有俠客前隊友入列，這也太扯了！

一日公佈vs慢慢公佈

唔係comfort zone

avery bradley都要做替補

連beal都話吾皇走線

你絕殺唔air ball唔比你皇撚緊囉

FA 簽唔到 Hayward 都唔交易？

綠軍係有啲運
Pp肯走第一啦
第二it爆發，假設it無爆，預埋無hoford
其實同76人差唔多，都係等tank
第三抽到狀元，調返轉狀元or第二係76人

牙富，有無人中意，saric，大帝
Ok4又唔知換到乜，其實已經係潛力狼2.0

NBA官方今日公佈了2016-17賽季例行賽的最佳陣容，灰狼球員Karl-Anthony Towns得到了50票，比第三陣容的中鋒DeAndre Jordan少了4票，遺憾落選，他的前大學隊友、太陽球員Devin Booker也在推特上為好朋友打抱不平。

「所以我們應該假裝唐斯不該入選最佳陣容？」Booker寫道。

講佢就叻，自己打唔贏綠軍上東決就話9人避開

Leonard也成為了NBA歷史上第三個生涯入選過兩次一陣同時當選過兩次年度最佳防守球員的球員，另外兩個人是Dwight Howard和Hakeem Olajuwon。

一個渣渣都收你皮喇

今年playoff事實成隊防守係降咗幾級
每次都double team又無人補位，永遠對面都有一個空出嚟，然後波叔喺對面海撲過去俾人in face
連ingles之流都可以爆發就知快艇team d有幾差

Smith在接受採訪時，甚至未雨綢繆地擔心起G2的比賽起來。Smith表示，綠衫軍會在第二戰一開始就帶著火氣打球，所以他也預計對手到時會使用一些不太光明的骯髒動作以及暗算行為。

「他們會在比賽一開始就帶著火氣來打球，就像他們一直以來所做的。」Smith表示，「他們一整年都是這樣打球的。每當他們是背水一戰的時候，總是會打得更好，就像我們一樣。所以，我們預計會碰到一場比較髒的比賽。可能對方會玩一些骯髒動作和暗算行為，因為他們這是在為生存而戰了。而對此我們只能繼續把自己應該做的事情做好。」

All nba d出左未？

邊個仲話猴唔值hof

據NBA記者Ian Begley報導，消息人士透露，小牛內部成員將鵜鶘控衛Jrue Holiday視作為今夏的自由球員引援目標。

假期都好搶手下

做細咖哩backup呀？

走啦，同表弟兩個只能活一個

但其他兩個都一ring在手

自殺

唔好針對波叔啦
成個聯盟得佢識傳波同防守咋

Jabbar在退休後並沒有遠離湖人，他曾經做過多年湖人的顧問，跟Andrew Bynum和Howard都有過接觸。他也覺得Bynum跟Howard確實有幾分相似之處。

「Howard根本不想做任何訓練。」Jabbar說，「Bynum是不想訓練太多，但他起碼還出點力。我是覺得Bynum不喜歡籃球，所以沒興趣學習技術。如果他願意堅持，結果肯定會更好，他的生涯也會更久。」

但對於Howard，Jabbar完全不知道該怎麼形容，「我都不知道該說他什麼，因為我完全不懂他究竟想幹什麼。」

名人堂大把冇冠都入到啦

猴

James雖然不是O’Neal，但是體重也達到113公斤。試想一下，一個200多斤的東西突然壓在一個人身上，很有可能造成身體部位的受傷。James自然很清楚的知道這點，在往下倒的時候，James一直在努力保持平衡，實在無法保持的時候，James果斷用自己的右手撐住地面，沒有讓自己壓在Smart身上。

這樣的舉動當然能夠贏得對手的尊敬。一向脾氣火爆的Smart也和James示意，表示自己沒事。在James起身之後，還將Smart從地上拉了起來。

比賽結束後論壇上不少網友都表示：「James真是業界良心。」在關鍵的東區決賽中還能展現這樣的氣度，一方面展示了James出色的涵養，另外一方面也表明了James的胸有成竹。

我皇真·清泉

你睇下對面zaza同碎蛋綠 lma

曝綠軍或改打小個陣容，主帥：那對我們更有利

原本仲唔夠小咩

原本已經3 guard

再小嘅tt都應該可以20+15

睇黎騎呢個series都會主攻love個點
二弟冇咩機會

騎士個陣咁屈
係要打怪陣先有機會贏

簡直係業界典範

係奇招怪陣就唔會賽前講出黎啦

妙麗
話時話，全世界最高質嘅HUPU將「墊腳」呢個詞語BAN埋

痴線,比騎士爆底爆到咁都仲想打小球
補隻rim protector就差唔多

LBJ打post打到50+15+15

典解既

唔知你點定義方向
好明顯76人係tank到有franchise player為止
即係咁講，
當有d球隊要用max offer去續隊中略有表現既新仔，
基本上76人將來係用同樣價錢去續
至於你話死好命，
大佬呀，等左兩年你話死好命？

點知佢
BAN哂啲"KEYWORD"，點到佢唔高質

塞唔會補rim protector,佢等緊2018個ayton,bamba

好想yogi有位上
yogi, seth呢啲underdog好勵志, 好似whiteside咁

想知Ball本身實力去到邊
點解佢老豆可以咁口臭

76人快啲trade okafor走啦
去太陽都好

Marketing 既野你識條鐵

笑到仆街

應該唔會 冇記錯嘅話牛去到尾段好似已經將Yogi降咗落後備

今年都有兩件mid late first round
Ike anigbogu Bam Adebayo

差好遠，依2件undersize

呢張真係

渣巴 直擊要害

真係幫吾皇含撚

係咩?即係JJ打正選
我記得devin harris就未上過starter

兩件好似都6尺10喎
利申：冇睇NCAA 但都諗緊塞可以點補rim protector 呢個位

Between 點解連登冇左老塞球迷圍威喂

記得尾段嗰陣牛仔個教練話想比seth試下打pg 之後就降左yogi

oh我都記得sg位俾返wes matthews, 佢傷完返來之後
不過都係好鍾意啲no name可以上位

Come on baby

條友酸到
雖然一開始都有笑下76人年年pick 內線
但都係pick best available 可以理解
我會話76ers tank 得好徹底
而係成功的

今年仲有gobert ，當年打左陣d league
而家已經係入埋二陣同dpoy大熱之一

塞軍trade個時已經知網今年包尾+富會咁勁咩

其實係啦，認真有吾皇既時代，76人係最醒目既做法
係tank 既，5個內線上場都無所謂架，只要佢地trade value高就得
分分鐘1個pick>pick個勁既>換2個pick

論好命，真係唔夠塞
Ainge自己都話冇預過nets成堆pick可以用得咁過癮
一邊爭冠一邊有top prospect加入，
爽到呢

Noel Okafor 浪費左

先苦後甜囉，當年安爺爺俾人屌到上天

Noel yes
Okafor I doubt

三年內入得番playoff先話成功啦
有兩件仲未好好打過一季既潛力新仔

所以邊個先係死好命

我唔知hinkie係咪睇到咁遠話lbj退先黎料
但在商言商，
新cba底下既新秀約係最抵玩，
就如上面所講，
你用20m續個新仔，
我都係用20m續個新仔
得出結果可能好唔同

所以我都唔敢話76人走到呢步係成功
至少，見到希望

hinkie

如果76連noel都肯咁樣蝕讓，我真係唔知ok4個價位會係幾低

Btw湖同76唔知邊隊快啲入到po呢

Ok4冇人要

Noel係值得有更好發展
Ok4咁既死款算啦

最重要都係唔好傷

embiid出到60場我即刻死！

howard

溜馬最終未決定在今年二月份的交易截止日前送走當家球星Paul George，但有消息稱，他們本可以和老鷹達成一個涉及George的重磅交易。

老鷹是交易截止日前積極追逐Poor George的多支球隊之一。根據記者Brian Windhorst報道，老鷹曾希望用四個首輪簽來交易得到George。

如果係咁我真係希望布囝死多幾十次

呢個位就兩睇
唔trade noel就要諗續唔續
76人又冇一個好大既理由去max佢
所以就咁睇trade noel理應較為急切
至於ok4，有offer我唔知，
暫時黎講叫做有個內線用下

一早死左十次

Poor George

其實留黎做大帝後備都ok 不過top3 pick打後備

永生

手快打錯

你永生

佢出到60場你去費城含佢條鞭啦

我發現個9UP FAN GOOGLE DOC荒廢左好耐

呢2個

諗起同kriye同年既榜眼 derrick Williams
佢既地位係騎應該高過雙jones 少少

雷納德缺席練球 第三戰出賽成疑

西區總冠軍賽連吞2敗的馬刺隊，今天首度為回到主場的第3戰練球，但明星前鋒雷納德（Kawhi Leonard）再度缺席，周日早上能否順利復出，目前仍是未知數。

好消息是，雷納德雖沒參與球隊訓練，許多球員都說在練習場有看到他的身影，中鋒加索（Pau Gasol）說：「他坐在場邊，看起來很不錯，我們有很好的訓練團隊，他投入其中，試著讓腳踝康復，這就是我所知的內容。」

雷納德左腳踝在季後賽第二輪就曾受傷，西區冠軍賽首戰第三節，他因踩到勇士隊中鋒帕楚利亞（Zaza Pachulia）腳踝、再度扭傷，缺少頭號大將的「黑衫軍」先遭勇士逆轉，第2戰再以大比分差距吞敗。

馬刺教頭波波維奇（Gregg Popovich）今天表示，無法評論雷納德狀況，目前也沒設定愛將的回歸時間。大前鋒艾德里奇（LaMarcus Aldridge）也說，還沒聽到任何風聲。

射手格林（Danny Green）提到，他和「法國小跑車」帕克（Tony Parker）及雷納德聊聊，「雷納德看起來很不錯，他沒說太多。我也看到帕克，他正開始復健，看起來也很好，我就是問他過得如何，傷勢狀況，他說他正加強和訓練一些東西，每天不輟。」

帕克是季後賽第二輪出戰火箭隊時成為傷兵，他在第2戰第四節受傷退場，經檢查是左腿四頭肌腱斷裂，賽季報銷的他已動完手術。

YA

好多都改左名，唔認得D人

雖然我自己都改左

馬刺班撚樣頂多兩場可能見到佢復出既

Embiid 因傷退役個陣
我皇應該仲打緊Final

速龍：我地咪補左隻ibaka囉
有撚用呀

去火箭thx

Ddr同lowry咁撚廢

布囝個行長撚到

咁呢兩年東岸得速龍贏到騎兩場

華大哥

你地太多人
去火箭兄弟籃球 再下年簽表弟
anderson gordon 要走一件

今年補左仲衰 比我皇橫掃

呢排j返ai啲片

我皇唔知跟邊個小弟學左射三分同控波 脫胎換骨

上年唔係biyombo爆發先羸到2場咩

今年真係占士fans 大勝年 正式洗底+業界良心+生涯最佳狀態+東岸12:0 +champ 同fmvp 拎完冠正式登基all time no.2

其實佢做後備都好窄洗
寧願用多d holmes都唔想見到ok4

ok4 終極痴波啊
tank 隊 or 做第六人會適合佢少少

據《聖何西水星報》報導，聖城一位名為Jabari Young的記者向勇士向Zaza Pachulia提了一些建議，他希望Pachulia來到聖安東尼奧之後，儘量老老實實待在酒店，只要在比賽日子出現就可以，打完比賽Pachulia最好趕快離開這裡，否則他將受到當地球迷的報復。

儘管Ball父子如此鍾愛湖人，湖人依然會觀察其他新秀的情況，其中就有一位和Ball很接近的競爭者。據悉，湖人將安排一次Ball與肯塔基大學主控Fox之間的1對1訓練（NCAA淘汰賽的重演）來看看誰才是更好的選擇。

熊仔trade佢返嚟頂替黑熊有無得諗

Cuban：司機現在會參與球隊的選秀工作

咁ball死硬

情況就好似你叫wb同rondo 1on1

無興趣籃球都入到NBA千萬年薪 公平咩

人地有鐵踭，你有冇

其實有得諗
灰熊套防守戰術可以儘量隱藏到佢防守問題，話唔定會幫到佢改善心態
本身進攻又有 set play 比內線打低位

其實痴波有咩所謂, wall以前都好attack first
一兩年生大把空間練

parsons份約唔係咁撚on9, 都真係可以各取所需

呢樣嘢我就唔係太睇好佢
第一年就輸唔起 球迷串佢就打球迷
太自我中心

Kyle Korver

吾皇

Parsons下季可唔可以回春

Espn有段片係波成家人係屋企睇live見到潮抽到第二pick 成家個反應好似直情比潮pick左咁
如果潮人pick fox既話 lavar ball會有咩反應

回春樓就得

猢狗老豆,要個仔去做猢狗

ball ball唔比

如果塞pick富仔仲簽到隊長 下季有冇得同我皇鬥下

Okafor 防守 + 籃版 + effort 呢三個問題大好多，黑洞入到波有咩所謂
係咪得我一個覺得 Parsons 張約無問題
就算無傷佢表現都唔會對得上佢份 max deal，但係灰熊唔 overpay 又點簽到 FA

頂薪球員場均6分都無問題？

佢無傷好返曬嘅，場均拎 15+ 應該無咩問題

灰熊最後補強機會，無啦啦多左舊錢咪搏落parson度

PG同HAYWARD冇入三陣係唔係轉硬隊

難d，信心危機。
出親場都唔知佢做乜鳩

灰熊上年好似係趁Conley續約前仲有cap開大約搏一搏？ 本身唔簽之後都好似無cap

btw簽max但打到咁撚廢 就算唔影響球隊操作都係嘥錢架啦依加睇一定係on9

yes，最後補強機會

gamble但賭輸

我覺得拎max起碼要18+先對得住份約
佢仲要垃圾左一年

做左一年經理人

仲廢過基佬 黑毛 Carroll嗰啲

黑毛份約應該係全聯盟top10 抵

Season表現？

7m一年簽到咩

Btw nba d位置真係永遠唔缺人材
幾年前SF真係少得好緊要
Kd anthony lbj真係得三個
呢家多到塞唔晒

呢家到sg危機

Ddr klay cj beal

上緊嚟嘅booker lavine

就無了

Lavine 睇下好返點先

Monk

係 仲要唔包成材

我唔中意睇矮仔sg

同好

Wade

中鋒咪缺左十年羅

PG top10
Conley Curry Harden Irving Lillard Lowry Paul Thomas Wall Westbrook
SG top5
Beal Bradley DeRozen McCollum Thompson

+3m有me

話說而家Bosh張約點

DeRozen

我覺得八年

Yao ming dh12 oneal a米 big ben呢啲都唔錯

09-10之後真係hurt my eyes

火箭可能心諗好在當年簽唔到Bosh

A米真係當C

希望embiid健健康康

三月既新聞

熱火仍抱有今夏交易走Bosh的希望

因為在本賽季初沒能通過熱火的體檢，熱火一直沒讓Bosh上場比賽，這讓Bosh非常不滿，雖然熱火無意讓Bosh出戰，但是他們也沒有裁掉Bosh，消息人士透露，熱火之所以沒有裁掉Bosh原因有2點。

第一，熱火現在不需要陣容名額，現在沒有不錯的自由球員吸引熱火；第二，熱火仍然希望他們可以在本賽季結束後將Bosh交易到一支相信Bosh還能打球的球隊，或者把Bosh交易到一支需要Bosh的薪水來讓他們達到聯盟最低薪水標準線的球隊，不過熱火最終真的成功交易走Bosh的可能性並不大。

在當地時間今年2月9日（距離Bosh最近一次打球滿一週年）後，熱火就可以向聯盟申請從工資帽中除去他的薪水，因為按照聯盟規定，如果一名球員距離最近一次打球已滿1年，他的薪水可以不計入球隊總額，但這需要由NBA和NBA球員工會指定的醫生來判斷Bosh是否遭遇了「終結生涯」的傷病，雖然現在Bosh的薪水大部分由保險公司買單，但是如果熱火交易走Bosh的話，那麼熱火將不用在Bosh身上再花費任何的美元。

佢太陽打C無得當唔係

我都無得話harden係最強sg啦

變左ddr蝦自大

希望 Jokic 成材 做到super star

Jokic仲細大把世界 btw季尾打得好好

料係有，你擔心佢傷好過

有無人同我一樣中意Jabari Parker?

想睇佢健康打一季

Btw近年啲非本地c都好好J Embiid Jokic Por仔

KAT呢？

Kat算係美國 ？

國際賽好似唔幫usa

老母多明尼加 但佢係美國出世
其實係咪算係入籍兵

鐘意佢夠曬爆炸力

bosh

當初都冇預佢咁有爆發力

所以有就出事

斷左2次腳，出到黎又變返新melo打技術型了

打兩年斷兩次acl 仲要同一隻腳

好彩既係仲後生

我好中意啲身型修長嘅人彈嚟彈去
以前佢高中好中意小跳步，好型好正，真係成個金塊melo咁

點知入左nba就做紐約melo

條友彈速好快，誇張地快
進攻好醒
但我到依家都覺得，佢都係打返3號位好d
打4號頂得太辛苦

健康的話，我覺得parker> wiggins

佢同字母gor有互補嘅
但明明字母哥身體質素好啲

榜眼人選如何選？湖人將安排兩位候選人進行1vs1！

較早前，NBA樂透區選秀抽籤已經順利完成，其中塞爾特人成功從籃網身上獲得了今年的狀元簽，而湖人及76人則分別獲得榜眼及探花簽。

今年，已經是湖人連續第三年獲得榜眼簽，他們此前分別用榜眼簽拿下了D’Angelo Russell及Brandon Ingram。而今次，預計湖人將會從Markelle Fultz、Lonzo Ball及De'Aaron Fox三位控衛當中選擇一位，由於Fultz基本上都被塞爾特人鎖定狀元位置，所以湖人很大機會從Ball及Fox兩人中挑一位出來。

有見及此，湖人為了嘗試分出二人誰更出色，以及讓他們更好的從二人當中選一位作榜眼，他們決定用最原始的方法 － 1 vs 1對決。

據報導指，湖人將會邀請Ball及Fox進行試訓，並會要求二人進行一次1對1的對決，從而看看究竟他們有什麼方法來擊倒對方。

有無對白圖？

【小心埋伏！】馬刺記者貼心勸Zaza Pachulia作客時不要步出酒店

而接下來勇士將要轉到馬刺作客兩場，雖然不知道Leonard會否可以趕得及上陣，但可以預計的是Pachulia來到聖安東尼奧將會飽受全市的強烈敵意。

為了顧及Pachulia的人生安全，馬刺一位隨隊記者貼心給予Pachulia一個建議，就是希望他作客的兩場比賽，除了比賽的時候，其餘時間都不要步出酒店門外，即使你想點房間服務，也務必用其他人的名字。

這位記者亦點出，現在聖城的人都把Pachulia當成公敵，街上的人如果見到Pachulia的話，不知道會做出怎樣瘋狂的行為，所以希望Pachulia要小心為妙。

返屋企幫你老豆含撚啦

新秀有冇得拒絕球隊pick 佢？

1 on 1鹿死誰手

nba都唔撚打

字母跳得唔算高 屈手長
一個鋼條 一個小肥
兩個一齊走快攻真係射出黎
不過兩個都要練下射波 唔洗下下都鋤下底

我買fox

唔簽約咪得

fox 1on1睇怕都係撚狗咁撚波

個人覺得Ball好過Fultz

明年砸大錢網羅喬治？ 湖人有信心

喬治（中）明年可望加盟湖人。（資料照，USA Today）

〔體育中心／綜合報導〕NBA今天公布年度最佳陣容，溜馬明星前鋒喬治（Paul George）沒有入選，但仍然是各隊追求的目標。據美國名記者沃納洛斯基（Adrian Wojnarowski）透露，湖人有自信在明年夏天簽下喬治，無論他今夏留在溜馬或是被交易到其他球隊。
「湖人不需要放棄任何籌碼，並交易得到喬治。我認為他們打算反向操作，」沃納洛斯基說，「如果喬治想去湖人，他希望他們的陣容有一定競爭力。」
湖人總管魔術強森（Magic Johnson）日前接受採訪時透露，湖人不會在今夏的自由球員市場簽球星，而是把錢留到明年夏天再花。
因為喬治沒入選年度最佳陣容，這代表他不太可能在今夏跟溜馬續約，這時候續約只能簽到5年1.77億美元（約新台幣52.8億元）。如果入選年度最佳陣容，他能跟溜馬簽下5年2.07億美元（約新台幣61.7億元）的大合約。
外界猜測溜馬考慮交易喬治，以免他明年選擇跳出合約，但今夏交易得到他的球隊也得承擔失去他的風險。

當年有j過 好彩簽唔到

冇

勇士顧問坦言：雷納德傷退 我們才有機會贏

〔記者粘藐云／綜合報導〕勇士在西部冠軍戰中取得2勝0敗的優勢，勇士顧問魏斯特（Jerry West）受訪時坦言，首戰如果不是因為馬刺主將雷納德（Kawhi Leonard）受傷，要贏下那場比賽其實很困難，不過他也為帕丘利亞（Zaza Pachulia）說話，認為他不是故意的。
「我認識的Zaza是個好人，但他同時也是名強悍的球員，我不認為他會刻意去傷害別人。他在場上又不是個芭蕾舞者，他在場上很拚，也打得很有效率且強悍。」魏斯特表示，他看過影片了，但也不懂為何馬刺總教練帕波維奇（Gregg Popovich）會認為他（帕丘利亞）是有心的。
魏斯特透露，其實雷納德是現今連盟當中，他最喜歡的3個球員之一，也坦承如果當時雷納德在場上，勇士要贏得那場比賽，幾乎不可能，「我很不想這樣說，但我不認為，如果他（雷納德）當時在場上，我們還能贏下比賽。有時候就是運氣，我們只是運氣好了一點，他沒辦法上場，但我不覺得透過練習，球員就能避免去踩到別人的腳而受傷。」
勇士與馬刺將在台灣時間21日早上9點進行此系列賽第3戰。

勇士顧問魏斯特。（資料照，法新社）

球員自己蝕底

巫師在休賽期將面臨許多球員的續約問題，首要目標的就是潛力前鋒Otto Porter，除此之外，增加板凳的厚度也是管理層亟待解決的問題之一。

「我認為這很重要，」Beal在被問到球隊需要增加陣容深度的問題時說道，「我認為我們肯定需要多一些幫手，我們在搶七那晚打了45還是46分鐘，總之挺久的，這真的讓你筋疲力盡了，我相信這一定是經理會著手考慮的問題。」

講咩都冇用啦 彩都攞哂

咁即係bowen個啲全部都冇心

講起上嚟真係好過份
柒碌四年一狀元三探花
猢狗連續三年榜眼
咁樣屈晒啲前途新秀入爛隊
真係有利NBA發展？

Fox好型

G持Ball收皮

Ball ball打ball ball

ucaa ball同fox既match up

ball比fox撚到得10分，fox爆左38分

我覺得用1on1黎決定選邊個都幾唔公平，一個pass first一個就爆爆王

唔講cavs?4年3個狀元

講影響，都唔夠球星組團影響大
定係你覺得強隊再選頭3pick 會更好

如果湖人係連續2年狀元就唔同講法了
kat+Ben simmons 已經可以宣佈未來10年湖人玩晒了

木狼都有兩個狀元

其中一個係trade返嚟㗎on9

你估TANK無後果嫁咩

又燈

今年再黎多件呀波

希望下年潮人幫76人刷多件top3 pick

我冇話點得返黎
我只係話佢有兩個first pick 既球員係度
有乜on9
你想話佢地有兩個狀元係度都打得咁差on9

usb即插即用咩
第2季25+12
第3季23

我覺得算係咁

你鐘意咪提埋囉
而家係講緊個選秀系統令到有啲隊樂意以萬年爛隊自居
都唔知你衝出嚟幫猢狗對號入座做乜鳩

潮話18年先追星 咁應該得 ？

箭迷留意
nene想留隊 唔知會唔會簽底薪合同
原來記者會莫雷想簽明星球員
減輕基石壓力
millsap最大機會 不過得1xm 人地點會簽
好大機會乜撚無

佢無撚啦啦彈句on9過黎

木狼究竟差d咩先爆到上去
應該係一個leader 當打球員

聽日又冇mma睇

典解牙

後日先有得睇西岸攝腳大賽呀嘛

大家覺得lue 既執教水平去到邊

聽日都係mma喎ching 朱孝天

你搞撚清楚
係抱團抱撚到某d球隊冇機會同人爭
撚有球隊想做爛隊呀
做爛隊好開心呀？收入好好呀？
冇辦法之下咪tank 搏個franchise player囉
有幾on9呀
柒你老母臭系呀

有無人覺得pg比人吹大左
傷完之後已經無左superstar感覺

agger
始終有陰影，好多都去唔盡

無

淨係第一輪同我皇對位打得咁好都可以J好耐

喬治沒進最佳陣容 溜馬難留人

沒有入選NBA最佳陣容，喬治暫時拿不到歷史性的超級大約。（美聯社）

在NBA最佳陣容公布後，最大的輸家，可能就是溜馬隊了，因為他們幾乎鐵定將無法留住明星前鋒喬治（Paul George）。

喬治沒有入選最佳陣容一至三隊，代表著溜馬隊無法開給他新制度下的最大合約。依照新版勞資協議規定，如果喬治有入選最佳陣容，他就可以在7月1日起與溜馬隊簽下「指定球員延長合約（Designated Player Extension）」，金額將高達五年2億1000萬美元，將會是NBA史上最大合約。

如果他選擇與其他球隊簽約，所能得到的最大價值將比溜馬隊的超級合約少了整整7500萬，在金額相差這麼懸殊的情形下，喬治或許就會選擇留在溜馬隊；現在沒有了這樣的條件，而喬治想要離開已是公開秘密，溜馬隊很有可能選擇季後交易，避免明年他出走、白白損失。

在杜蘭特（Kevin Durant）去年夏天離開雷霆隊後，為了保障母隊、能有更多優勢留住自家球星，新版勞資協議才多了這條「指定球員延長合約」的規定。溜馬隊今年夏天還是可以提供延長合約給喬治，但金額不能那麼高，喬治自然就少了待在溜馬隊的動機。

此外，溜馬隊也可以選擇等待，如果喬治下季入選NBA最佳陣容，溜馬隊就還是可以提供超過2億美元的合約留人，但就得冒「如果喬治沒有入選」的風險。

唔係話打得唔好
但而家你都唔會話lbj同pg同級啦

覺

咁嘅標準會唔會太難

老塞聽日又比人撚

聯盟有邊個可以同我皇同級

而家比kawhi取代左

Kawhi有機會做到未來聯盟第一人

入到3陣先出到超級中約係nba規定定佢地自己球會同球員簽個時定?

好似講到有努力同人爭過咁喎
俾高薪簽俄佬/釘
打起咗lou will即刻滾水淥腳咁放走
你係球星你會想嚟？

猢狗搞四大天王賊喊捉賊我都費撚事提
而家就係講緊啲爛隊係要TANK到自己滿意為止
結果就係爛隊覺得做唔到franchise player果啲狀元榜眼探花
就焗住要陪住隊波一齊沉淪，完全無得揀
叫啲稱霸大學籃球嘅新人一上嚟頭幾年
年年為輸波而戰
稍微諗諗都覺得唔對路啦下話

首先要乖乖地棄左西決先有機做第一人

咁比聯盟第一拎1st pick最好啦

淨係ban又無建議得個9up on99

今天凌晨，NBA公布了本賽季最佳陣容的評選，最終LeBron James、James Harden、Russell Westbrook、Anthony Davis和Kawhi Leonard入選了年度第一隊。

第一隊方面基本上沒有爭議，但在美國媒體看來，第二隊和第三隊卻有值得商榷的地方。

美媒CSN Mid-Atlantic就發起了討論，如果Chris Paul+Klay Thompson+Gordon Hayward+Paul George+Karl Anthony Towns的落選隊同樣組成五人陣容對抗最佳陣容第二隊和第三隊，哪一方會取得勝利？

睇個球隊有冇heart
如果似馬刺個啲有好球探好教練
完善培訓系統嘅
真係唔使棄都得
你睇搞兩搞有個kawhi
之後Murray 又有潛力

痴撚線

佢個傷接近無後遺症

根據Bleacher Report 記者Dave Schilling報導，Shaquille O’Neal的17歲兒子Shareef O’Neal即將加盟亞利桑那大學。他在接受採訪時談到了近期佔據報章頭條的Lonzo Ball及其家人。

在被問到對於媒體對Lonzo這樣的年輕人的高關注度有何看法時，Shareef認為這對於年輕球員而言非常艱難，他表示年紀越小，所承受的壓力就會越大。

「Ball家族的孩子都很有天賦。」Shareef說道：「他們很棒，打著不同風格的籃球。但現在媒體對於高中籃球，青少年籃球和業餘籃球關注度提高了，這會給他們施加很大壓力。我就是在這種環境下長大，所以我明白他們的感受。Lonzo Ball統治了高中籃球，統治了大學籃球，現在他走上更大的舞臺，來打NBA了。每個人都拭目以待，想看看他在這個球場上能打成什麼樣，而壓力會是他面臨的最大問題。小時候，我也會去想成為一個NBA球員是什麼樣的，但我知道我還不是。所以我一直努力訓練，證明別人對我的看法是錯誤的。」

除非個球員真係有扭轉乾坤嘅實力
Eg lbj td ai
唔係都只會同球隊一齊沉

Shareef謙啫
佢個body吊打同期人

收入好唔好其實同爛唔爛關系多大
唔信睇下某兩隊大城市球隊

贏同今季表現無關嘅
係jimmy同daj有爭議啫

kd入sonics第一季咩戰績？

從當地時間今年7月6日開始，到2017-18賽季開始前，2014年的首輪秀都將有資格和球隊完全續約，如果球隊最終不選擇續約，那麼這些球員將會在明年夏天成為受限制自由球員。

「大帝」Joel Embiid的續約問題也是外界關注的焦點，不過在談到這一問題時，Embiid則是拒絕回答，76人方面口風也很緊，在談到續約Embiid是否是76人今年夏天的首要任務時，76人籃球運營總裁科朗吉洛也表示：「直到7月1日，那才是我們去談論這個問題的時候。」

對此一位NBA消息人士表示：「我不認為會提前給他提供一份頂薪，因為，你可以等到明年夏天他成為受限制性自由球員的時候再做決定，如果屆時情況不錯，那麼球隊可以為他提供一份不錯的合約，你還可以觀察一下他下賽季的健康狀況。」

牙祖 傷下傷下又就黎完約

冇人黎咪簽住先囉，上年個個加人工啦
有情有義，放生人俾人去打下playoff，又話人唔爭
大學球員上到黎又話人冇得走？
自打咀巴
你估人地冇諗住簽人呀？簽到先得架
歷史邊隊冠軍球隊冇一個自己新秀培養既球星呀
買人交易又話即食
自己搵新人又人tank
為輸而打？你咪撚on9啦
76人唔係傷左個embiid，有機入playoff
冇撚左embiid 睇清楚個陣容啦
打條毛呀
湖人tank點解要5連勝呀，點解季初要打得有起色呀？
痴撚線

nets allin 頂薪 毒佢老味

如果廢隊係選秀無優勢，咁基本上係永無翻生之日

難得有人鳩過你

ON9除左鄧肯同我皇有邊個新秀係話一黎就好打得
大部分新秀都要陪球隊爛番兩三年啦
係76人太過無恥啫

高位新秀

睇下76ers，太陽呢d
以前同依家入座率比
依家湖人nyk 滿座率就少好多
波衫又賣少好多
呢d唔係收入係咩

noel 傷，embiid 傷，simmons 傷

其實就算係爛隊有聯盟分成下
其實都唔會話收入唔好得去邊
做強隊收入高其實只限於大城市先有呢個影響
馬刺當年強又見唔見佢好揾得錢？

其實唔係隊隊敢咁玩。
首先會比local個班球迷屌爆
而且老闆都唔會咁好耐性比錢你去無限tank

冇錢課金刷首抽好正常牙

NBA 今個球季的最佳助攻的榮譽會以球迷投票來定奪，而最佳助攻的最後三強分別是Draymond Green & Stephen Curry、Nikola Jokic 和Chris Paul。

jokic d花式傳波真係好好J

加納特
2017年05月19日15:11

2008年的NBA總決賽第六場，終場哨響，波士頓北岸花園的上空瞬間被漫天的綵帶所填滿。在球迷的歡呼聲中，奇雲-加納特擁抱著隊友，忘情嘶吼、淚如泉湧。那一瞬間，是他人生的頂點，他終於圓夢塞爾特人。

八年後，奇雲-加納特宣佈退役。他撕碎了那咆哮猙獰，兇惡拚鬥的外衣，僅僅安靜的以“再見了，感謝這段旅程”作為球員時代的結語。
廣告

這不僅讓我們更想努力的去回憶，回憶這個男人的21載到底做過些什麼？可無數次的苦澀提醒著我們，回憶最是黯然。

今天，奇雲-加納特四十一歲的生日。有關他球員的一頁早已翻過，在他榮譽都漸漸模糊的時候，唯有那形象愈發清晰：一位可靠的隊友，一位偉大的防守者，以及一位擁有堅韌的心的鬥士。

2007年的夏天，奇雲-加納特告別了寒冷的明尼蘇達加盟波士頓塞爾特人。這一年他31歲，奔赴波士頓，只為圓一個冠軍夢。

此前的十二年，奇雲-加納特在明尼蘇達的歲月佈滿了失意。他在走向巔峰的那幾年偏偏遇到了鄧肯。同樣的位置，同樣的21號，同樣的才華橫溢。這兩個男人註定是天生的宿敵，人們已經習慣於看著兩個偉大大前鋒的爭奪。

那時的鄧肯，出入聯盟幾年便早早的收穫了冠軍和榮譽。而加納特卻在寒冷的明尼蘇達日複一日燃燒著青春得不到回報。幾年間他打出了華麗的數據，球隊成績卻永遠難進一步。

2003年的轉機給球隊注入了新生的希望。球隊出色的運作得到了卡塞爾和斯普雷維爾。這一年明尼蘇達木狼踩著豪華的湖人和衛冕冠軍馬刺登頂西岸。同年季後賽，加納特率隊殺入西岸決賽。可在球迷們的期盼中，毀人不倦的傷病讓一切憧憬破滅。塞姆-卡塞爾的受傷打碎了加納特的冠軍夢。木狼2-4不敵坐擁“F4”的洛杉磯湖人。

教練頻頻更迭、隊內矛盾激化，此後三年，木狼無緣季後賽，成了扶不起來的阿鬥，加納特見不到希望，而木狼也如曇花一現般再也沒能在西岸屹立。宿敵鄧肯依然年複一年在頂峰處決戰，逐漸的新世紀最出色的大前鋒，逐漸成為了鄧肯的代名詞，再也沒有了之一。

2004-2005賽季，加納特連續第六個賽季場均拿到20分+10籃板+5助攻的數據，他成為NBA歷史上第一位，也是到目前為止唯一一位連續6個賽季場均取下20分+10籃板+5助攻的球員。於是，他在木狼十二個年頭有了無數驕人的榮譽：

連續四年球員效率首位（2002-2006）、連續四次籃板王（2003-2007）、連續九年的場均20+10、連續六年入選最佳防守陣容一陣（1999-2005），以及一座常規賽MVP獎盃（2003-2004）。

出色的個人榮譽換來的卻是年複一年的失利，逐漸消磨掉的不僅是加納特最好的年華，也還有他的驕傲與心氣兒。即便他對冠軍那麼渴望，他仍然在那個苦寒之地堅守了十二年。

相較於鄧肯，加納特同樣才華橫溢。巔峰期的KG，是個場均24分14籃板5助攻2封蓋的怪物。他有著內線中頂級策應能力，中投精準，空切、補籃手段全面。

但加納特最大的問題是，瘦長的身形讓他難以要到很深的位置，所以他最純熟的進攻手段是：招牌的20英呎空位中投。禁區附近接球後翻身跳投。

跳投，也意味著不穩定性。事實上，奇雲-加納特從來不是頂尖單挑者，擔當球隊進攻核心時也經常出現起伏。他手段全面，能得分卻不是統治禁區的霸主。奇雲-加納特真正的標籤是偉大的防守統治力。

加納特的防守到底恐怖在什麼地方？

奇雲-加納特的防守是歷史僅見的凶悍，大量的無球對抗，張牙舞爪，睚眥必報。他伸出他那雙長臂無時無刻的干擾別人的傳球。他成了對位球員的噩夢。

奇雲-加納特對防守彷彿有著與生俱來的熱情。他對防守體系的打造有他自己的態度。他不止一次喋喋不休的和隊員們說狠話，告訴他們你的地盤不容侵犯。他發誓讓對手面對他如進煉獄，每得到一分都要感受到掙扎與疲憊。

健康時期奇雲-加納特擁有著在大前鋒上獨自一檔的速率。他恐怖的橫移速度和對於協防不惜體力的堅韌讓他自始至終的覆蓋著禁區。在得到奇雲-加納特後，綠軍從上個賽季東岸倒數第一的魚腩直接躥升到了新賽季斬獲聯盟第一的66勝的霸主。

當然，這不全是KG的功勞。但加納特以一己之力支撐起那支鐵血綠軍的防守體系，他將自己的風格注入進了塞爾特人。在一支以防守為根基的球隊，加納特就是當之無愧的靈魂。

關於防守的一切他都可以做到，二十一年來不曾變過一絲一毫。

加納特的職業生涯共出戰1462場常規賽（歷史第5），總上場50418分鐘（歷史第3）得到26071分（歷史第17）14662籃板（歷史第9）5445助攻1859偷球以及2037封阻，場均得到17.8分10.0籃板3.7助攻1.3偷球1.4封阻；共出戰143場季後賽，總上場5283分鐘得到2601分1534籃板471助攻178偷球186封阻，場均得到18.2分10.7籃板3.3助攻1.2偷球1.3封阻。

NBA歷史上唯一一名職業生涯至少拿到25000分10000籃板5000助攻1500偷球以及1500封阻的球員

NBA歷史上唯一一個連續6個賽季場均得到20分10籃板5助攻的球員（1999-2000賽季至2004-05賽季）

NBA歷史上唯一一個連續9個賽季場均得到20分10籃板4助攻的球員（1998-99賽季至2006-07賽季）

NBA歷史上首個單賽季四次當選NBA月最佳球員的球員

2009年，右膝韌帶撕裂將奇雲-加納特推向了下滑的深淵，也讓他原本更多可能的職業生涯戛然而止。復出歸來，場均僅有14.3分7.4籃板，綠軍總決賽搶七憾負湖人。這次大傷幾乎帶走了他的運動能力，讓他快速衰退。

當聯盟攻防節奏越來越快，我們都知道高齡的KG已經力不從心。打法變了，你適應不了就將被淘汰，這是任何老將都無法避免的尷尬。只是有時候我們會莫名的替他們難過心疼，因為每個人的內心都有一種擔心被時代拋棄的恐懼。

年輪在滾，歲月在添。20餘載的征途，磨掉了加納特所有的運動能力。同時比身體更大的疲倦來自心裡，他可能無法像原來一樣大部分時間里保持著血性猙獰。

2015年2月20日，與賽迪斯-楊的交易，讓奇雲-加納特重回故地明尼蘇達。時隔八年，標靶中心迎回了他們的靈魂與圖騰。

在這支球隊里，他的位置發生了轉變。加納特成為了年輕一代的人生導師，而不再是奮戰沙場的將軍，你會看到他在場邊竭盡所能的對新一輩的提點教誨，恨不得把自己知道的全都刻在他們腦子裡。他在努力完成對球隊助攻，最後的助攻。

2015年12月8日，木狼主場迎戰快艇，加納特在一次反擊中接盧比奧回傳球隔扣了格芬。一樣的球場，一樣的戰袍，一樣的嘶吼。這一扣猶如時光機將球迷帶回了曾經的燃情歲月，往事曆曆在目。淚水不爭氣的滴落，奢望時間在那一刻定格。

可生活不是童話，你敵得過一切，你也敵不過宿命。奇雲-加納特，最終還是退役了。他的怒吼始終在耳邊迴響，鼓舞人心，令人熱血沸騰，他的籃板球、封蓋，他用防守影響著比賽。

他的目光依舊冷酷、兇惡，讓人望而生畏，他的策應、背身、翻身後仰、中距離，恍如昨日。

也許多年以後，人們早已忘記了奇雲-加納特曾經的光鮮，但他的鐵血、激情、忠義，同他那獨樹一幟的風格樹立了一座豐碑，這將令後世長久的銘記。

所以，血戰到底的鬥士，江湖那最後的老炮兒，以及那最後奔湧著的狼圖騰。

四十一歲生日快樂！

（薑子昂）

球迷投票勇士嬴面好似大d

kg無大傷基本上塞可以3連冠

kobe係勁，但kg一定屌死gasoft

輸個4分 kg無大傷肯定可以贏番個4分
當然perks無傷都好可能贏撚左
鳩比

kg34歲無大傷個時可以同全盛鳩猴55波

老老實實，我覺得塞3巨頭係得kg實力上屬於超級巨星中既巨星

未必
Lbj都好多fans

CP3嗰球普通咗啲喎

咪玩啦kg講緊係可以同TD比較，仲要真係有得比

Pp同ray allen連kobe都過唔到

pp被低估得好勁
健康根本係3個superstar打1。5個(kobe+家瘦半個）

GREEN:唔係故意輸幾場，我地仲可以70勝
GREEN:KLAY>爛隊大佬，值得入前三陣

引戰王

pp真心被低估得好緊要
人氣同實力唔成正比姐
但健康既三巨頭加埋點都》猢
可惜2010kg已經差咁d

雖然湖狗
但都覺得KG好正

簡單做個連續兩年用自己隊個pick拎到頭三
再下一年抽到頭三pick就自動跌落第四
已經可以幫助遏止個無限擺爛嘅風氣啦
邊會無方法阻止，根本係做唔做嘅問題

另外唔知你係真盲定係點
猢季初可以連勝，跟手輸到勝負各半上下
然後就開始輸到墊底，明明無傷兵潮
到最後階段發現tank唔贏爛網太陽，但又唔會俾上面啲隊追到
居然又可以打個五連勝出嚟
呢個咪正正係猢一路故意TANK住嚟打嘅證據囉師父

70勝(亞軍)

駛唔駛整理下條時間線先？

咁係咪trade返黎個pick再入頭3都要跌？

你老母依加巨頭風氣咁
東部仲捱多3年左右
西部起碼未來5年都係勇士天下

既然係咁，點解爛隊仲要強行搏入返playoff
而唔係等多啲有潛質新秀等出頭天？

佢話咩就咩啦
咁都話冇影響

講到好似隊隊出少少力就入到playoff 咁

咁pp係咪TD LV先

pp冇低估啦
咁多年黎都可以拎黎同我皇比

CHAMP之前俾人低估
CHAMP之後俾人過份高估

笑撚到我飯都噴埋出嚟

其實TANK有咩問題
呢招其實算係用現在賭未來
又唔係包賺

又無過份高估喎
fmvp 二姑都做到啦
攞td呢d比就真係太過harsh

咁同我皇比又唔harsh=.=

如果kg同td互換隊
你地覺得kg有無機會打到td咁多champ
我覺得有

我都係咁話
又唔係冇負出代價

冇傷冇盛有機會

觀賞層面或者d乜鳩求勝精神黎講 可以話有問題既
不過唔想廢隊+小城市球隊做萬年垃圾就唯有係咁

agger

冇可能會有咁多
至少14年個座TD個角色佢冇可能做到
仲有都未計一D非場上既野
鄧肯呢棵大樹係幫左唔少馬刺既新仔遮陰

可能你睇果隊湖人唔係我睇果隊湖人啦

反正都係FF MODE
佢開毒約嗰下馬刺會留佢?留到佢又留唔留到ginobili?

你有冇睇過湖人波？
今季正選組合湖人係轉最多次 就係因為好多人都係咁傷
仲有湖人咁低排名明明就係因為唔夠人打 最後個5連勝係對冇po打嘅隊 就算係打po隊都因為季尾放鬆打先贏啦 點會故意tank 講到湖人咁勁
10-10之後連輸明顯係其他隊adjust到湖人個新打法再加新仔冇經驗先不斷輸
咁都叫故意tank

拎住咁多勝喺手講句野都惡啲啦

非湖迷覺得
湖人其實係真係爛

佢係馬刺都未必會開max啦

但kg同時有d野係td做唔到
我覺得就算無td5冠都有4冠

咁不如諗下潛力湖潛力狼潛力76邊隊最快傷返po

阿記英超

如果大家係湖人管理層
2015同2016個兩個2nd pick你地會pick咩
如果比我揀會揀ok4+ bi/Jayden brown
始終覺得dlo好廢同埋打面既本身話勁都好多變數

有咩係做唔到

覺得兩個同lv歷史級人物

感覺上kg無咁長春如果佢打馬刺會改善到

無可能揀jayden brown

30隊之中30隊都會揀ingram

76無傷應該最快
下年西岸仲有金塊燒鵝爭入

係打法同身體質素問題
KG打法太講運動能力呢D一老就好易仆街
TD可以打咁耐除左佢技術一流外
佢身高手長肩闊呢D都係其中一個因素
而呢D係好難隨年紀回塘

76

燒鵝算啦

燒鵝下年一定重返playoff

雙塔
諗起一trade果時有人話咩黑八勇士

到時咪好似打灰熊咁打你

純粹個人感受，kg起伏較大但td較穩定而且kg同波波合唔合得黎又係另一回事，但我覺得td係木狼帶應該仲差過kg帶

灰熊有conley起碼
燒鵝得holiday

Pelicans我都有些少懷疑
下半季真係未見到有太大impact

其實係個次大傷搞到佢廢左幾成
如果唔係起碼35先唔掂

嗰兩件未夾到之餘
其他人都真係。。。

留到老表先講

0所羅門山

所羅門山打得出33分個場水準基本上82勝都無乜問題

成鳩日都講呢樣悶唔悶
而且TD又冇大傷過咩

td又係無乜大傷過
只不過一路都係有knee問題
利申: 支持both

但係36既td仲可以低位屌打三弟同依巴卡

82場有幾多場打到個場水準

認真，現役超級巨星中既超級巨星我覺得係得foj,wade,kd,curry

wb都接近

KG可以話一定比TD優秀既可以話只有防守面積同賣到飛

有無人覺得kg好撚型

熱血

2000年個次傷到收咧叫唔叫大傷
之後足底筋膜炎更加係困擾左成個生涯
講傷邊個勁D

好撚陰濕

係，基本上中後期td已經跑唔郁咁濟
馬刺體系幫左佢好多

咁唯一可以講波波叫睇住黎用佢

根本隊波圍住佢建立

老表而家話好想鍾意燒鵝
同埋你睇表弟連傾屎咁垃圾都肯留
就知佢係尋求安穩啦

有大佬AD照住佢

同埋打法變左
由大前衝搶型
變左油條打底型

你諗下佢係由四大中鋒年代期打到外線主導年代都仲有貨交
除左話咩體系（但你試下冇左佢仲體唔體系）
佢自己本身夠全能先可以咁玩到落去

大傷後td出場名係寫pf
事實係打c

TD防守其實好勁
只係防守面積冇KG咁大

由雙塔打到變單塔打到變manu iso tp 9衝
打到變beautiful game打到變kawhi iso
佢20年如一所有體系都難唔到佢

文件有無睇住黎用kg

文件辣撚殺

好大原因係有年4-0輸左俾太陽，當年td完全打唔入，我估要重建開始但之後果年馬刺提速td仲改打法，雖然果年黑8輸左俾灰熊

GINO爆炸

成鳩日講咩馬刺體系又有幾多人講得出係咩黎
所謂馬刺體系其實根本一直就係其他人做自己擅長既
其他剩番既鄧肯搞掂囉

個陣真係估唔到佢減磅後竟然仲可以打到咁

黑8灰熊係zbo無雙姐

我記得個期出左篇飛機文叫蘭道夫的野望
好撚好笑
不過搵唔返

後三樣咪反映左係防守面積上
至於射波TD相對係差但一招四十五度刷板穩陣過你唔少啦

死黑熊痴住個地下都搶贏你板，入到你波
真係好鬼佩服

45度刷板
好似生涯後期反而少左

我都記得
講到佢一直plan左好撚多年又扮廢又轉隊
就係為左黑8馬刺

YES
個陣係香討睇
好記得張圖係背身，左手夾住個波咁樣回頭

上左高位策應

係高登搵得返

kobe 同jordan 兩個都要一個特定體系，先有佢地既成就
而好多其他球星，都係佢地=個體系

嘩屌你
終於睇得返
娜級HO YA

其實點解當年馬刺雙塔個陣咁鳩都可以champ到

個pg aj無射波
成隊得2-3號係準

當年冇射波問題應該相對冇咁大

Post過嚟啦上唔到高登

同埋上將加td屈到你傻

認真，覺唔覺d人話curry final無表現既人好輸打贏要?

當年kobe game7 得2成尾命中率都照贏fmvp，無人講佢關鍵時刻手軟。其實都係成敗論英雄輸打贏要

2007年，建聯元年，NBA進入了新紀元
時間回到這屬於NBA臨界點的一刻、江湖上人稱建聯元年的2007年，有一顆彗星橫空出世，對，他就是狀元爺奧登
奧登儘管沒有在比賽中貢獻過多少汗水，但他的影響絕對是NBA難得一見。先回顧下選秀前球評家的評論
奧登有多優秀？有人認為他會是NBA有史以來最恐怖的中鋒，有人說他是石佛心智+鯊魚力量+夢幻腳法+狼王技術的超現實混合物，更有人認為剛才所說的那個什麼混合物對奧登來說絕對是低估......

於是，2007年的選秀，拓荒者再成為了主角，也成為了羨慕與嫉妒的對象。據說，馬刺開始了考慮交易鄧肯的想法，高比也開始迫宮湖人進行交易。一番流言之後，拓荒者表達了一句：『除非拿占士來換，其他就別說了。』

結果，奧登完成了對NBA最大的影響：把杜蘭特擠到榜眼裡。

這對NBA有多大影響？首先，西雅圖得到了杜蘭特後，同樣是投手的雷亞倫及劉易斯被迫離開，劉易斯去了奧蘭多玩起『騙合同』的神奇魔術，這直接導致了魔術離冠軍愈來愈遠；而雷亞倫就落草波士頓，還幫手搞了個加納特來，開始了3巨頭時代。

另一邊的西岸，高比也開始了逼宮湖人的管理層。終於，湖人姦來了加素，而之前有關高比的交易流言也把公牛搞爛，從季後賽球隊變成了狀元簽球隊。

回看建聯元年前的格局，冠軍級的球隊只有3隊：馬刺、小牛、太陽，小牛太陽被馬刺欺得久了，不斷的責怪鄧肯衰老得太慢，豈料來了個奧登，湖人塞爾特人立刻變身超級強隊。於是兩隊立刻大改陣容，從此成為了繼魔術之後，又兩支與冠軍道別的悲劇球隊。

建聯頭3年，黃綠拿了三個冠軍，把03一代搞得灰頭土臉，於是又兩支三巨頭球隊誕生。而公牛則因禍得福抽來了羅斯，也成為了強隊。這一切：兩支現代統治級球隊+兩支未來統治級球隊(黃綠白紅)，均是由奧登這位狀元直接組成。

而這一切之前，奧登好像就是一切的主導者，但真相是，他只是一枚棋子。真正的下棋人，是蘭度夫。

蘭度夫首先通過假裝數據神獸，把拓荒者打成下游球隊，拓荒者也因此得到了萊爾、艾度列治等人，再扮成球隊毒瘤，讓紐約完成自以為精明的決定：送他到孟菲斯當熊王。

自己有多少斤兩，蘭度夫絕對心知肚明，總冠軍對他來說太簡單了，他之所以要選擇灰熊，就是為了能別人所不能：一支季後賽全敗球隊，還要經過黑八來奪下停辦前的總冠軍！

不信？君不見在灰熊大戰拓荒者的搶六大戰之中，唯一在兩支球隊都當過老大的蘭度夫，在場外氣定神閒、胸有成竹的模樣？

一直以來，迷信邏輯與理性的人們一直很疑惑：為什麼公牛那麼強，要到90年代才砍得下總冠軍？為什麼馬龍征戰廿年都拿不到，孫大聖一年就拿下了？為什麼探花奪冠的比率高過狀元？

中國的聖人們早在遠古之前就準備了答案：『成功必要的條件：天時地利人和』，將這句古文譯過來就是：『成功必要的條件：天時(運氣)、地利(運氣)、人和(運氣)』，注意，當中沒有『實力』這個抽象的因素在內。

經過了多年來各國科學家的嚴格證明，證實了運氣才是對一個人或一支團隊能否成功的決定性因素，就是牛頓、愛因斯坦也得承認：上帝也主宰不了你成功與否，祂自己也只是個賭徒。

回說蘭度夫，為什麼他能在這關鍵的『孟波大戰』中氣定神閒，一副諸葛亮的模樣？因為他根本不在乎最終排在第幾名，他知道他掌握了運氣的密碼，他部署了這麼多年，等的就是現在。

看看拓荒者，蘭度夫離開後，萊爾奧登甘比一傷再傷，為什麼？對，因為蘭度夫同時帶走了波特蘭的好運氣
看看紐約人，蘭度夫輕輕來了又走一趟，離開後，就為紐約人帶來了甜瓜、霸王及大射先生，為什麼？因為蘭度夫來過，他帶了些許運氣給紐約

經過了在紐約的試驗後，他知道了如何『帶走』和『給予』運氣，於是他來了洛杉磯，表面上為了加盟快艇，但實際上，是為了劫奪運氣，狀元爺立馬就來個賽季全銷，連鄰居的拜琳，也因此只餘下能打半季的身體。

不錯，來到了原則意義上NBA的最後一季，蘭度夫多年來劫下的運氣是時候大派用場了，一個統治級的大前鋒，一支季後賽全敗的球隊，湖熱牛刺等一支支的強敵，最後一屆的總冠軍，用一條直線把這四項連起來，還有什麼比這更傳奇、更熱血？

也許，NBA會在多年之後復辦，那時候是那支球隊是總冠軍？這絕對難以預測了，唯一肯定的是，到時的獎杯，叫作『蘭度夫杯』，冠軍指環上會刻有蘭度夫的樣子，僅此而已。

昔日熱火三巨頭之一 —— 克里斯。龍王

昔日熱火三巨頭 —— Lebron James、Dwyane Wade、Chris Bosh，如今只剩下傷病的Bosh留在熱火，下季是否可以復出，還是個未知數。

每當提到邁阿密熱火的中鋒，大家都會想起Shaquille Oneal、Alonzo Mourning、Hassan Whiteside（近年）等，Chris Bosh總是較少球迷會想起。

其實Chris Bosh的巔峰年並不是在熱火，而是在2009——2010年的多倫多暴龍隊，平均得分24.0，籃板10.8而命中率更高達51.8%。在暴龍隊時更有龍王之稱。2010年的那個賽季，Bosh也打出了生涯最高分44分外帶12個籃板。

在2013年季后賽，對抗馬刺的game 6，所有人都記得Ray Allen那顆一箭穿心的三分球，卻只有少數的人會記得Bosh搶下的關鍵籃板，傳向Ray Allen，投進那經典三分將比賽帶入加時賽。

是的，Chris Bosh是否還會復出，仍是個未知數。不管復出或退役，我們都祝福他的未來。
但願每個受傷球員都可以脫離傷病之苦，籃球員不怕沒有冠軍，只怕被傷病纏上。

共勉之。

點會無人話kobe?
狗鼻不嬲除左猢迷 差唔多被其他29隊圍屌架喎

so far都未見過第二個有佢咁多haters

Love me or hate me
撚伯上水引戰屌高比未

不過手感仔唔係一場兩場喎 係連續兩年都突然有兩三場大跌watt

希望今年入到可以正常發揮

佢champ個季根本好撚勁

問題係foj直頭非人類表現先比左個fmvp守佢個個。而事實上我完全唔認為ai係守到foj

同kawhi一樣囉
減輕佢個威力算係咁

你搵追夢綠守LBJ一樣係守唔住

kawhi個屆6成命中，再加數據好似仲好過tp9，比佢係實至名歸

今年到海鮮klay收皮

最受kd加盟影響既就係klay

我皇單打AI命中率50% ，但係AI好多次係騎開始打返起個陣整粒三分/偷到波打快攻

個年我皇會點攻根本你知我知單眼佬都知，入到驚七真係會拎FMVP

細ai個年都入唔少answer3
好幾次騎追上黎都靠佢入波穩住

Double team Irving+放沾屎射=搞掂
利申：文件河個徒弟

你今日唔夠膽放射…

個年邊有IRVING 連LOVE都無
唔係D人都唔會話有G7 , FMVP就算騎輸都俾吾皇

不了
今年我皇外圍仲準過件單打狗

入到驚七
我皇拎FMVP係100%嘅波

黎緊呢年牙Ching

如果4：0塞 休息多幾日
吾皇先偷一場就不得了

不了
宇宙勇太勁

同埋我覺得東部點都會拎到我皇一場

打塞d垃圾小球 無人守到吾皇
lay up 行入去

真係認真討論，覺唔覺作為一個球員，FOJ勁過mj

利申覺得mj偉大過foj

今年勇騎應該幾好睇 互爆

唔覺
但好接近

唔覺, MJ勁d

但吾皇全能D應該係真

除非吾皇40歲 7ring
年年入final 不過又會比人笑亞皇

屌auntie
湧打既隊 隊隊都有主力受傷
又同champ 個年一9樣咁制-6到
Portland - Nurkic
Spurs - Leonard
Jazz - Gobert ( 咬過柴 ）

笑亞皇根本係要對住MJ先可以比人笑

亞軍降地位論真心ON撚鳩

你手filter做乜

問心個句 其他無傷都係羸唔到架啦
除左馬刺可能有D掙扎

Kevin Love的在騎士隊的價值是很高的，是光用數據端無法衡量出來的，如果有時常關注騎士的比賽，肯定會發現今年Love的防守變好了，在防守站位腳步上，是有進步的，而在低位，他不會輕易讓對手得分，在防守端他是投很大的能量在幫助球隊，即便他並不是一個頂尖防守者。

二哥love

接近破塞軍連六入final
上年幾多人等笑 亞皇

二哥係TT
三哥Love

未必咁輕鬆囉
而家勇同騎d對手水平一撚樣
冇左西岸難打d呢個理據囉

三哥先高質

仲有Irving

Irving 慘變四弟

之前撞彩
咁次自制

其實好ON9
今朝HUPU有人開POST問:
如果MJ 13年公牛生涯
拎6冠7亞地位會高D
定依加高D

你地可以討論下

榮哥今個PLAYOFF暫時都係辣殺

改開助攻mode

其實佢D AST好多係做二傳手刷返黎嘅屌你

防守比人switch住黎打

Tyronn Lue最近在受訪時也坦承，他前兩輪並沒有給予Love太多戰術上的地位，甚至可以說沒有，這導致Love在進攻端好像被人質疑，他表示這一點在東區冠軍賽會改善，將會加重Love的戰術地位，讓他不是只默默在那做苦力。

其實Foj史上第2人係咪都接近公認?

首先唔好下下淨係玩底線/45度三分到或者3分C&S先
不過東決打奧Lin力咁玩又唔怪得Lue

會有人覺得係
公認既話就一定唔係

依加數據成就黎講未
打多幾年退休就係
依加最多都係TOP5

不過到時班Hater都係唔會認同架啦

睇你點睇

BTW，我同意佢講Jabber係有少少比高左

唔同意我皇依加有第二

唔係 但起碼頭5

去到騎
冇曬狼王時期d 勾手 低位

Final 6 次全勝 6 fmvp 真係100%既波
td都輸左次比熱

其實都有
不過個成功率真係唔高

咁你覺得
6總冠7東冠地位高D
定依加咁

其實個概念就係度 你話佢打得6年NBA就話姐..咁佢都輸左7年WO

以前有一刻覺得佢係Larry bird

三代吾皇 應該都係6號最撚癲

不過亞軍降地位論只適用於我皇

減左磅低位唔夠硬淨

今年拎到冠
100%超越13年
咁多年我皇都係得11Final柒JE

不過都夠笑成世

自從上年champ完之後
加埋今年playoff mode收放自如
好似覺得我皇已經放低晒壓力咁

打得好生猛下

不過final100%win+未打過7場 係其中一個MJ成神既理據黎

好想睇我皇對勇爆seed

所以我上面都講
只有拎MJ比先可以笑柒我皇Final輸得多

講緊打法 吾皇依家都偏向經驗型

個陣真係全盛

不過講開 pippen同我皇成日互含

鬼咩 兩個都係被神壓住既男人

個陣三分中距又準
再加坦克mode
真係冇得mark

暫時最強我皇係13打綠軍
今年未完唔評論住

心態最強而且真正證明自己應該係12年打綠軍

想知mj有冇hater

大把 以前網絡唔發達姐

佢係場上把口臭過坑渠

多到癲

要知道MJ場上場下都好撚臭口
場下仲仆街過叫人FUCK OFF

shaqtin a fool mvp無mcgee

1. 有冇咁勁呀
2. 爛賭
好似得呢兩點
反正我未見過有人抽佢打MiLB

串
成日講垃圾話
場下自視高人一等

其實如果MJ生於依加
Hater一定多過高比我皇我勇

揾jazz fans會大機會啲

有一次個對位撩mj
Mj即刻串番佢你著緊我對鞋

其實垃圾話我覺得冇咩問題嘅
艾榮走去串返IT我覺得幾正，起碼有返D話題性

不過都有D巴打係度屌榮哥

來自NBA官網的數據，LBJ是目前季後賽里的護筐第一人，數據顯示：當LBJ鎮守籃子時，對手的投籃命中率只有42%，暫列第一。

我皇玩撚曬啦

打東部D辣殺不能作準啦

有啲trash talks先正
有火藥味
但唔好太過火

榮哥果單我都覺得冇乜野

依家得廢鳩會講

KG就肯定同TD同級架啦

係打法唔同，同TD長春啲

Kg打馬刺未必有td咁好

Td打木狼都未必有kg咁好

Td總括可能好啲，但差0.25班波都無

但就係差呢少少加榮譽令佢上唔到top 10

當然
睇返屌個班人嘅ID都係我皇HATER

我覺得Trash Talk係好
但要高質少少

例如榮哥依下係幾好嘅Trash Talk
KG屌人老母 / Klay笑我皇係Bitch個D就不了

KG TOP25都未必有啦

有無人愈黎愈覺得廢鳩好過癮

成日鳩up

同埋認真榮哥都算出名球品好

Nba廢老（性格上）

本身幾憎佢
但依家覺得佢幾好笑
真心退左休可以學下shaq同Barkley咁做9upper

Top 25 一定有嘅，榮譽太差，20左右啦

王重陽=TD
東邪=kg
西毒=dirk
南帝=c webb
北丐=malone

廢鳩進攻真係愈打愈有，好快攻守雙全

組9up廢老三人組

就係要鳩up有火花先好睇

Shaq knows it, Kenny knows it, KG knows it.
But Chuck doesn't know

Draymond? Yaaah
Chuck? Nope~

爵士 騎士 紐約人 活塞

後三冠時期仲多咗明星雞
最經典例子係98年The Shot其實推咗Bryon Russell一嘢

自稱黑耶穌

呢個真 不過當年唔會好似依家咁方便
就算係依家睇返都會諗 都過左咁多年 算啦

2010贏左就差好遠

有無人同我一樣日日都會睇Ben Simmons summer league d 片出火?

夠喇
咪提手短澳洲狗

見佢講 Kareem 去湖人

Kareem 走唔關贏唔到冠軍事，係因為宗教/文化 (islam) + 大城市呢兩個原因
湖人想換佢基乎要出曬成隊去換，換完之後湖人唔會有爭冠能力，仲衰過留隊

同埋拎 Kareem FA sign-and-trade 走人同 Lebron 比好有問題
Kareem 知道自己想走果時，佢好明確咁同左公鹿講左話自已會走，等公鹿係佢 free agency 之前可以交易走佢，達到雙贏局面
湖人結果出左當年自已嘅 #2 Pick + 兩個正選球員先換到佢
如果 Kareem 真係咁想衝冠，點解唔學 Lebron 咁等到 free agency 先講話走人？咁做可以直接加盟 Bullets (Wizards 前身，一樣都係大城市，當時亦都係其中一支想爭 Kareem 嘅球隊)
Bullets 果時有 Elvin Hayes 同 Unseld，Kareem FA 之前果季先拎到 60 勝入決賽輸，教練又勁，去左實係 superteam

你覺得渣巴定戒環王應該排第2

BTW MAYBE咁問你會有少少BIAS?

Elvin hayes同unseld已經2隻底，叫埋渣巴去玩3底咁創新 ?

好gay

另外我覺得爭論點唔係渣巴出走件事
而係D MVP同冠軍嘅含金量

到底渣巴係咪真係咁穩陣排第二呢?

每日都有呢個comment

腦已洗

點解彭導咁憎Simmons

計 all time 排名嘅我自已排 2 kareem 3 russell 4 magic
lebron 打埋今季有可能過到 magic
就咁計個人能力 wilt 肯定第一

trade?

我就覺得冠就就過Magic
冠唔到就下季再努力

BTW
AV青你點睇上面討論過 :
MJ6冠7亞 定係 依加就咁6冠地位高D

完全唔明佢咩結論
計 achievement 又好，睇 career longevity stats 又好，Lebron 暫時都未過到 Kareem
反而你話 Russell 有 championship 呢個 argument 可以講下

Miller：若我還打球，Ball會是我的擊垮目標

可想而知黎緊有幾多人想打爆呀波

佢結論係渣巴D MVP有水份同佢有幾隻唔係以球隊老大、二佬身份拎Ring
從而得出渣巴All-Time排名有水分

我就絕對唔同意我皇有第二嘅

睇 expectation
如果 MJ 果 13 次入 Finals 大家都係預左佢隊波會贏冠軍，佢十三次輸左七次咁緊係好似依家咁 100% record 好 d
如果果 7 次亞軍可能有五次係預左輸，6冠7亞點都好過就咁6冠
MJ 生涯上基本上係得 95 果季算係 below expectation
對 Lakers Magic 果兩次 final 都算係 (slight) underdog 身份打
生涯早期對 Bird Celtics 同 Bad Boys Piston 輸唔應該扣分
好似 07 15 Finals 輸唔應該怪 Lebron 咁
但係你拎 Lebron 同個咁完美嘅人比，2011 果野肯定扣好多分

好似話今年三陣投票nyk係唯一一唯全隊都冇人投既隊

爛網都有人揀

jlin

好仆街

你首先要記住佢仲有一堆痴線既總數據
我皇點解會話唔低得去邊
唔多唔少係預埋佢打落去D總數據肯定靚到唔靚

應該lopez啦

今日幾時開波 ?

0830

香港時間 ?

Yes

G. Green 正選

開波喇

有冇人有 ACE LINK ＿

Lbj無視IT上籃

GREEN爆SEED

acestream://dd7b7780bb13ce3757827f301c761ebe17a19015
試下得唔得

Green做在奇兵

LOVE

開局都唔錯

得丫, 唔該巴打

騎防守好左

單防ok
但轉防協防唔掂wor

有冇人有link
Thx

自己上reddit搵link la

睇第一版啦

Ok

Lbj 自2008年後首次跌出MVP候選前三。

係咁收起個波俾人掃

love 打起左

Leonard harden Westbrook?

又夠鐘吹奏我皇

timeout la

第一節先生

咁又11分

James都未出手

10-0 run都唔timeout

留力 出5成力算

又比人打run
垃圾真係垃圾

有冇人有個feel 開始dirty play

應該兩節收工

猗會唔會禮尚往來咁倒番

點解我今日reddit既link同上面分享個條link 都睇唔到

體力問題

yoursportinHD2 上reddit 搵下

我皇有冇機會12連勝

個底被人強姦

一節LOVE

呢啲咁既東決真係不睇也罷....實力相差大到

第一節love 好重要

吾皇個30+ streak係咪會斷

西決一9樣

IT其實閪左幾多場

Kelly準備好了

冇架啦
兩邊差太遠

即刻換走love

吾皇又追身BLOCK

Ab0自從game7之前話針對猗打就冇態

我皇又chase down blk

快撚到 佢要block 冇人阻到

吾皇東區係表演賽黎

又block

己經係垃圾時間。。。

佢上籃咁撚hea，以為人地唔追

西決唔撚係咩青

希望聽日馬刺打好啲，無7場都有六場

冇望過後面

應該冇諗到可以咁快

Kawai出得返未？

保特咁飛過去

冇人叫has ghost

2:0 lu

有kawhi都話
無既話5場都比多

不

我皇

2邊都12-0會師決賽

然後畀格鬥湧橫掃

直情可以講定4:0

bos攞一分都難
cavs球球輕鬆得分

吾皇算係幾多成力

騎都sm到內線，點打

起碼唔會整傷對手

實力真係差太遠

點解塞可以廢到咁

ki瘋狂單打

六七成到啦

攻冇出過力

屌 仲悶過常規賽

東區第一

應該兩成都冇

淨係射下波 傳下波 block左球 全程跑都唔跑多下

BLOCK個球出咗力既 其他都係行行企企 傳下波咁

仆街hea打都夠炒

佢想打起其他人

睇住黎食

養生打法

Cavs後備生性咗好多...

有d野真係唔係努力就可以搭救
例如身高

真係唔係我皇都block 唔到

艾榮應該入zip多d

Boston d女好似有d水準

可能驚傷

理老野常規賽都係hea打既

吾皇第二節應該會爆 又攞十幾分 最尾又三十幾分

全部老將，有經驗
到需要出力時就會出力啦

傳個波都甩手甩腳
翻去訓喇

你個五小小到咁
但又唔係好似湧咁攻得

玩完

it 完全比人睇穿哂

兩邊場上最高嗰個都係6'8

celtics完全攻唔入

散步上籃

2隊波既能力真係差一條街

又20分
睇埋個半場算
又話IT有幾撚勁

我重隻腳係唔係傷？見佢chok chok 下

諗起LIN頭 LINSANITY時期 打熱水比人sm

Fultz 應該都係trade 走

你皇又然

好多T FOUL

仆街D既話TRADE IT其實仲好

主場都無雞,仲要打到屎一樣,輸40分都得啦

傷左無出

唔夠打發爛渣

It爆唔到就冇啦

經過呢個PO 後跌晒價

一條咁少？
起碼九條

聰明仔真係冇乜腦

頭先有人想 zip james?

弱智仔

On9

咁樣back court係咪ON9架

kk防守好咗 三分差咗

好撚on9

上兩個series 咪係佢carry

lebron D切入分球

柒撚完未

Onlun9

爆到都未必有啦
我皇上力咪又係食塵

Kk係咁炒

應該係，佢投訴

已經亂晒

去咗吾皇度

笑撚死
擺晒駄back court

係打騎差,頭兩輪好差咩

東岸一哥又比二弟屌打

好彩kk炒哂

好似chalmers 定Cole
是旦一個已經守死咗佢

初頭以為吾皇會招呼佢
點知咁渣

唔會冇人要啦
弱隊有佢都可以升一級啦

佢多左tough shot

train 緊佢

Horford比占士屌打左3年
Korver表示好彩去左騎

PLAYOFF仲要東決玩練兵真係東區先得

一個球隊既大佬打到咁喎
講緊係用佢做核心 佢打得衰就無啦
頭兩輪對實力差唔多咪好

老老豆豆，IT 今年個數據，下年九成都keep唔到

Wizard>Celtics

Celtics piece of shit

勇士打爵G2
KD都唔出你又點睇

屌你吾皇係度刷上場時間

防守hea撚到仆街 進攻唔郁 交炸彈

下年唔知
但第二隊肯定唔得

Ab係咁比吾皇block

lbj block

燈到

James開始出力

20分

邊隊打cavs 發揮到呀

咁佢企係到都有震懾力

痴線打緊乜

屌 勁撚到...

吾皇屈撚到

KD傷喎

lbj會唔會太勁

點守lbj

垃圾時間 提早開始

吾皇準到

我睇緊啲乜

又唔洗睇

james 冇力開始

又輕鬆刷分

LBJ deep 3打條春咩

常規賽第84場

lebron hea住打都拎全能既數據

james 要射波 仆街喇

我都係想睇場好睇既波姐

常規賽猗是垃圾

was打cavs
班正選應該要場均上43mins
一出班後備一樣倒水

季前賽就真

東決都差咁遠

點解隊垃圾波可以入到東決

場場大炒真係好悶

塞班後備果樣

場場都係咁
成個季後賽真係係乜幾場close game

場均40幾分鐘
完全無用體力

炒左幾多球wife open三分

真係打親我皇就好似俾人閹左咁撚樣

算唔算近年寶力最懸殊既東決？

50-22

好撚憎占屎，但係佢真係屈撚到痴線

夠打法 唔知有無機
破波縮58分記錄

屌你 真係強姦咁強

除左呢場季後賽打足啦
擺明比佢抖多場養狀態

+1

三輪係咪調轉左 第一輪最難打 東決最輕鬆

Chi sin

休息下啦james

記得有季好多7場先分到勝負，個季就正啦

竟然係PG13同吾皇打得最緊湊

今年playoffs根本得兩隊
gsw cavs

垃圾塞打得柒到唔敢看
速龍都冇咁柒

仲話偷一場

爛網六連勝熱火
季後賽畀吾皇屌打

果陣溜馬未散BAND

東岸不嬲廢
不過今年都差太遠了

12 年東決餘孽

主場比BOOKER入70分已經講波士頓外線防守好廢
D人仲話無左AB0先係咁

起碼進攻無咁差

依家celtics根本係兩年前既hawks

成堆工兵 一到playoff收皮

一輪無上力姐

今年係我皇勁囉

打左三round 越打炒越多係咩玩法

本來有三隊
賭撚淆底

當按鈕按下了：連騎士的老將自己都不相信

KK同d.will都話本身唔信騎士入季後賽真係有得禁制

果陣hawks傷哂啲人喎

第一種子你話笑死唔笑死

唉 直接去playoffs final 啦
湧對猗 超碼緊湊啲

東區例行賽第一 笑死人咩

屌你打左18分鐘唔夠50分
投降啦，唔打啦

其實都係睇一個人出唔出力

又隊個三分

騎今場啲防守

放下水啦吾皇

原來吾皇輕鬆15分了

lbj又3分

屌你老味
Cavs自己隊內練波對抗分分鐘仲激烈d

塞完全攻唔入

Boston第二節拎唔拎到10分

GAME 4放一場得唔得

第二節21:4....

占士又三分

係 根本勁既都係cavs到

汗都未撚出

avery bradley唔敢上

占屈撚到瀨屎

kk啲3分過咗俾james

不了
要東方不敗

佢自己隊內練對抗練到斷骨

主場點會放

CAV = SAS > GSW >>>>>HOU >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他隊

屌你綠軍個陣咁撚矮仲係咁衝入去顏色地帶做乜春

上場ab backdoor 都攞到啲分

輸一場比lbj 破埋個playoff scoring record 都好

32

塞過唔過到30分

咩事...
半場30分咁制

東決最大分差係幾多

Jexxko

一打親我皇D鐵血精神去哂邊

半場入個80分黎睇得唔得

猗今日有三分 點打

59-24

塞打騎之前有無你地講到咁垃圾
係依2隊差太遠姐

唉 等輸50分

d三分

死老豆咁款

溜馬都打得好D喎

3分起晒q

完全唔係同一個水平

半場30分都冇

占一屌完啲三分入到傻

塞射極唔入仲要一大堆失誤

成30幾分

得korver一個傷 比人炒4-0？
喂大佬東岸第一60勝呀

屌你騎士唔好炒咁多呀 比人zip9你架

如果係巫會點?
可能一鳩樣

網上直播強姦....

37分

2nd Q 已經垃圾時間開始

傳又傳唔到，射又射唔入
唔剷下，點有空間打呀大佬

一起身炒40分 仲要未HT

已經係最close既4:0

睇下騎願唔願意放一場je，偷？

好癲

主場fans d樣

比起破波縮記錄
我驚塞狗輸到要傷人

quit game 好無

就來炒40啦

屌岩岩個to，我真係一野熄撚左mon

兩成命中率...

會有撞牆哥出黎追下少少分囉
而且西波巫會唔會主場都咁撚樣啊

出後備倒得仲勁

真正嘅屌打

61:24

彩唔好拎咁盡喇 真係mma架

睇黎love今場要擺低隻手喇

真心慘

巫師零防守boston一樣可以間中進攻死火

點打LBJ

今次真係由1號位 一路輸到 5號位

點解我要起身睇波

Beal:騎士不想和我們在季後賽交手

好彩你入唔到咋

呢節29:6

空到love都雙手入樽

Pg 4成命中率都唔夠

觀眾個樣

我皇真係對塞好殘忍

唔知講咩好..

吾皇成功爭取半場收工

估下celtics 破唔破到60分好過

63-24

61-24

一邊6成 一邊2成
打條毛

吾皇上半場無抖過

而家已經唔係練波
練波都仲正經d
真頭係all star表演咁

40分

空晒都射唔入

63-24....AND1

完啦 好嗎？

Cavs表演賽

真心怕塞會傷人

Cabs vs d-league all star team

一樣

夏季聯賽水平

不如垃圾時間啦好嗎

40分啦屌

唔怪得吾皇話第一場打得差

ACE LINK 死晒 ?

表演賽

好似凌辱緊成個td garden咁

收埋lbj啦

速龍：聽講綠迷串鳩我地

我皇真係好霸氣

lbj 20分 celtics 24

Love啲三分準到

等睇half time report

投降有冇得輸一半

啱啱個條睇到喎

成場淨係聽一隊bench係到大叫
另一邊就不停唔入同to死老豆咁

條link lag一lag 我都無再f5

望住個黑mon算

塞

一陣嬲豬出矛招

長毛出黎準備lock手幫波士頓搶一場啦

兩個字：廢囉

咩話
40分?

當打半場炒住50分先好無

決賽都有40分

IT心諗：算鳩數打多兩場放假

Final賽前公開訓練

66:26

都輸20分

唔好再打喇

love長期收埋隻手得唔得

呢鋪真係大師兄出場

塞D球員眼神散哂

騎士表演賽

再咁落去我驚真係唔打波轉打人

不如算拉，好嗎？

利申In Cavs we trust

認真騎今年好大機champ啦
後備都打起晒

出後備啦 我好驚要love 放低隻手

嘩，link都廢事搵

mma係咪ready緊

根本唔夠打

東岸真係好渣

好撚慘呀大屠殺

再唔收起主力 1陣love又比人扯斷手

已開動

Murphy' law

出返g green 嚟啲神經刀啦

隊內3分大賽+入樽賽+lebron高難度2+1表演

屌⋯⋯3分3分又3分
40分都黎緊頭啦老細
點頂呀

關鳩事咩
溜馬咁既西陣打出黎都好過呢兩隊

睇個款騎對勇都係鬥攻，屌你點守啊

paul george 過左呢兩輪應該好搶手

低難度

本身後備就係其他阱的明星

睇唔出西岸好勁

打，往死裡打

快D收起主力PLS

果下foul 0作用wor對lbj黎講

IT有價好賣

塞根本無人擺到上枱
IT一對個米9有速度既就無從入手

可唔可以 2k咁sim to end....

仲使睇哈林籃球隊咩
睇東決未得

有冇人話我知發生咩事
一起身見到個比分

Boston長期開住fans cam比佢地揮下手算喇

It吹大左了

雷霆三哥黎東岸都係屎都冇得食

我誠邀一二哥黎東岸打柒LBJ

就算玩換防都始終有個跟得下佢

格鬥勇都未發功
一出手吾皇就要打橫出場

heat fan

IT真心慘

幾努力都無用

因為對面個個係又有天份 但努力又唔會少過你既人

湧狀態對3分應該都收皮

仲有無人支持塞
加油 輸少過25分都好吖

常規賽都明顯仲夾梗
而家

LOYL會出場了

騎太勁姐

身高真係直接影響自己身價
It份約人地隊真係唔敢大約簽
防守真係一個問題
不20m都已經敲

猗季尾好似仲簽左個D.LEAGUE既中鋒 25歲 第一場出場6個BLK

半場過40分當贏好嗎

Kelly好似黎料 好驚

認真問
複製76人當年打法唔WORK咩?

爭籃板真係高危

都係希望守住其他人，睇下占屎一個入到幾分啦

我究竟睇緊d乜？

第一次見咁誇

為未來做準備啫

換人啦屌你

AI攻一定勁過你

IT同戰神比
差唔知幾多條街喎

係咪會仲低分過MJ時既jazz

當年76人內線好勁

有30分

複製到打法 複製唔到ai

LBJ隊個3分啦,下半場休息

認真你塞有個DAJ呢D會好好多
依家板又輸又入唔到打毛咩

斷左骨了

留明睇騎士完場破130分

jr咁都有

IRVING都打唔入 又真係冇咩計

大佬收人地既正選做自己後備

仲要收到要送走人嫌太多

41分
訓

攞埋彩

jr

其實依家更似冇廢鳩既宇宙勇

Jr

tnt講中文？

睇完呢2場
應該可以下決心trade IT

塞都係早d返去plan定下季啦

投降算啦 同岸光榮

嚇死 以為破唔到記錄
好jr

完場 yeah

差唔多成40分 呢場係咪playoff
Fit到咁....

屌...
JR係咪想死

JR你小心斷呀 咁撚串

半場31分

好驚下半場波士頓出收人山mode

邊個做到正選

破埋記錄

破咗playoff紀錄

雷霆？ 唔係收左列既馬刺咩

破nba紀錄

破埋58啦

Jr呢野完全係kobe

41分